12個夏天

《12個夏天》（英語：12 Summers）是香港電視廣播有限公司旅遊節目。由張振朗、劉穎鏇、謝東閔、陳家樂、連詩雅、鄧佩儀、丁子朗、麥凱程、孔德賢、張寶兒、張曦雯、羅天宇等主持，內容由12個主持分別前往5個國家作體驗生活。[1]2019TVB Amazing Summer綜藝節目之一，全節目共15集，本節目於2019年8月19日起香港時間逢星期一至五22:30－23:00在翡翠台播出，及於myTV SUPER提供網上節目重溫（集數上傳7天後會刪除）。本節目由[[]]特約。[2][3]

12個夏天
12 Summers
類型
旅遊
主持
張振朗、劉穎鏇、謝東閔、陳家樂、
連詩雅、鄧佩儀、丁子朗、麥凱程、
孔德賢、張寶兒、張曦雯、羅天宇
集數
15
製作
監製
張志明
編審
伍詠儀
拍攝地點
西班牙
韓國濟州島
斐濟
希臘
南非
製作公司
電視廣播有限公司
無綫電視翡翠台首播
播出日期
2019年8月19日-2019年9月6日
播出時間
逢星期一至五
22:30-23:00（連廣告）
外部連結
官方網站
每集內容
編輯
張振朗、劉穎鏇、謝東閔：西班牙
陳家樂、連詩雅：濟州島
鄧佩儀、丁子朗：斐濟
麥凱程、孔德賢、張寶兒：希臘
張曦雯、羅天宇：南非

Tiffany
有生之年可以睇佢著泳衣嗎

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

好多柒頭，有Tiffany 先叫我

希臘果集唔駛睇 三件垃圾

一個紋身柒柒下 一個垃圾後生仔 一個戇鳩婆

未必

幸福賓周羅天宇又可以瘋狂扑野

落沙灘就著少布啲啦

謝東閔串鳩佢

正呀，Tiffany

連一姐期待

咪又係 3日2夜 旅遊節目咁
D 人又極唔吸引
睇兩三個有D 睇頭

Tiffany 又靚左

仲睇cctvb

正有tiffany

旅遊體驗師

其實係 不過有一姐

Tiffany係咪嫌人地工作係切火腿太cheap？

嘩

又話熱 又着長袖
波皮都見唔到

隔離台

鬼妹仔性格扮密實想點
應露則露啦

who

大波妹renci

點解講佢

買埋啲唔等洗野

假chilam條女

其實同3日2夜有咩分別 又係有地方就行嘅

3日2夜 多D 女, 呢套似乎好多仔

食得咁偏

佢地黎果陣一定唔熱啦
個個長袖大衣同我講40幾度？
當我地傻仔咩

target audience 係女

又zip d垃圾後生仔
skip

正喎

Tiffany 好正

但係cctvb 好似唔係太捧佢

兄弟先有佢

可能因為我太少睇cctvb

感覺上黎黎去去都係得fyy

fyy係多 judy仲多

fyy同鄺短肯露嘛

朱朱仲露得多

老啦

咁都老

tiff 好正又高又甜

繼續

條肥仔真係食到女

屌你老母無Tiffany有撚人睇咩

謝東閔狂串佢

串張振朗地獄黑仔王，套套劇都出唔到街，應該心穎單野打後拍喎

兩個男主持好撚7

高規格,mini cooper

開頭無Tiffany 真係想轉台
得2件傻仔 9 up

龍心 boboboy

hehe

西班牙幾好玩

張振朗部相機似裝飾多d

Tiffany

周圍啲人全部短袖
得主持長袖

之前3日2夜咪有

有隻肛交喺隔離睇得唔過癮

現場西班牙啲人係咪會覺得呢三個中國人好撚異類 大熱天時著冬天衫

終於著返啲正常天氣既衫

兩個男人挾個妹妹去屌咁

哇條窄身褲show到佢個身形好slim

ไม่มีคนกำลังดูหรอ?

靚呀tiff

人地3秒換完

ร街爺好似幾好睇

正過包青天

罷睇！
六大訴求
不要cctvb

比佢兩個換
第一入站 出返黎變撚左包艇

佢唔keep住食點有咁大波

屌你兩個男人霸住樽水

個口水絲好核突呀

去沙灘都咁密實

瘦咗又靚左

完

兩條友係咪晚晚二䆔出

去英國讀書啲英文咁屎嘅

一姐?

Potato

屌你西班牙得兩集半

鄧佩儀呢啲咪識做囉

睇到預告有野睇........即刻入來準備

屌你老母Tiffany點解唔去斐濟啊

wa

咁先係夏天㗎嘛

留返長頭髮真係靚好多

你地有好多位都搽唔到

梗係

佢自己搽落對波到

占士都專登停低同佢影相

一定有扑過嘢

我都諗起果段片

子朗

裸之大陸

根本鄧完全 唔可以 短頭髮

勒住條鳩

gloria

邊個占士？

長頭髮純情N 倍

Gloria有無俾班土著扑過

gloria好pure好true

俾土著輪未

飲完扑野

Mola mola

打J咁

無啦無啦…，佢地都話gloria正

有feel 呀...........

小弟弟大姐姐

@kfc

仲睇cctvb
(不推文）

又小背心
仲成班黑鬼跟住

fuji rugby好勁 once u go black

乘機揸落gloria對波度

都大波

下集又露波

大帝

呢啲咪順應天命囉

重洗講

丁朗fit撚到

唔除埋出面嗰件

33a 23 33

returned to the best of gloria

丁朗除晒

好大波

丁子郎好大波

TVB無睇好耐

佢好恨結婚？

嚟料

架船勁快

唔係手中沙咪好

嚟喇

識野wo @kfc

佢都幾多肉

唔驚咩

隨時死wo

有圖未

10日？

正 黑白分明

扑到鳩斷

聽日唔洗睇

首歌叫咩名？

有羅仲

袁木條女呀

究竟有冇3p

嘩我屌你老母張寶
醜撚到

張寶兒
林保怡

成班弱智咁英文屎到

屌 唔係羅仲

即時跟屈dee話唔洗睇

轉睇Viutv了

你估有無扑

每晚用一盒套

家庭裝

大定細盒裝

真?

大家都血氣方剛

Gloria

有雪兒

寶兒如何

紋身仔

都唔係咁差姐
對腳都唔錯

除左無乜腦

正撚到
有波有腳
樣又靚
又白滑
又華姐冠軍

反而琴日未太見波路

個鼻窿......

推

今集cast 好強

強條毛

張寶兒真係好樣衰

三個喺庇護工場出嚟咁

紋生佬幾型

戴超先型

Alex mak

個個都喊，咁好戲？

喊乜鳩
好似啲傻仔玩完ocamp之後懶晒看透人生咁

下集有公廁鮑魚

首英文歌叫咩 有冇人知

冇野 已經搵到

@kfc shiga

今集順眼好多 一姐

Shiga世界級

對腳 世界級

Shiga>>>>>>>>>>>>>>>>>>張寶兒

把聲唔同唱歌既

2個字, 公廁?

兩個字，公廁

私底下佢會同你坐貨van咩？

睇落好似個格都唔係咁臭

呀爺無啦無啦

公廁對雞腳

第一站就睇鮑魚

shiga好女仔黎

連詩雅好正

呀爺好能靚仔

我都覺

一定有扑過

對shiga改觀了

等我D鮑

等佢隻鮑

鮑魚

公廁鮑魚

講故唔好駁故

兩個字 係咪一姐

一姐

搵公廁介紹鮑魚係咪玩撚佢

咪又係等我啲鮑
嗚呀

之前睇佢拍viutv個跟著矛盾去旅行都知佢麻撚煩

一姐係菊梓喬

呢件行埋一二邊la

又公廁又鮑魚又莞
今集淫到

公廁淨係喺隔籬嗌

乜都唔做

新鮮昆布好好味
唔好呃鳩我wor

撥開…見到鮑魚…

佢隻正d

公廁定港女

撥開裙布
就可以食到鮑魚

餵鮑魚機

why not both

e d先最想屌到佢化

直插入去

呢個位 直插入去

周柏豪唔知有冇屌過

隻鮑識郁

鮑魚女王

隻鮑好黑

不如你答邊個無好過啦

似睇etv

我

伸咗個頭出嚟

呀爺個樣一d都唔enjoy

真係郁梗
好新鮮

連詩雅男朋友呢

好腥

今集啲對白好淫

來研究一下

真係好好味

公仔麵定拉麵？

好睇過之前咁多集

應該係韓國公仔面

每一句對白都淫到可以cap

直立板Shiga條腿

Shiga順眼左

即刻推返兩三頁先

對腳分得好開

中間 張 仲諗住cap

孤身走 預言像花般歸繡

期待雨後陽光 我要給真相見光

屌西腳

想比佢夾

扑野

連詩雅真係三個星夢女最討好嗰個
覺得佢同陳家樂性格都幾好

岩岩乘騎位

食波餅

陳家樂咁渣嘅
以為佢有操過下

連詩雅mk妹底有幾玩得下

連姐好撚正

記得周柏豪講過連斯亞eq高到你唔信 好似任何負面新聞都影響唔到佢咁

hana dou ok

當然啦 etv ga wo

好想同連妹去旅行

而家mark 唔到啦

曼聯又然

Park = 3個肺

曼迷淨係可以j返費sir年代

連一姐

連妹

今日係連妹

柒到

大波

餵埋落口度啦

有無奶飲

家樂bb 好可愛

韓牛

好想食蓮妹塊西...冷

落左妝既連妹會點

洗撚食嘢咩
直接食連妹啦

做愛

埋連妹單

有奶飲

又露腿

好殘忍wo

啲牛會唔會奶連妹腿

佢兩個年齡層
收下sp夜晚完拍攝返房吉吉完全唔奇

一凹一凸先好睇

垃圾陳家樂咁蛇gwe

MK妹真係好高質

d牛肉咁得意 要殺

傻更更好正

牛牛

連妹撚海參

好似重新個首叫咩 sky唔知咩

其實連詩雅呢種性格幾可愛

佢竟然夠膽主動摸
比著其他女實we哇鬼叫

對連姐改觀了

不嬲都係好 係班人成日話公廁

對腳好撚正

最後一集

好想屌連姐

好撚正

書架唔好喊啦

Shiga唔好喊

連姐加油

Mk妹真係高汁到癲

仲有+lok

cut左玩水槍

真成幸福賓周

正式宣佈呢套野最撚唔識做既係劉穎鏇
利申：張寶閪果幾集無睇唔駛理 話之佢唔著衫

吓

hit

kelly 件衫

偽ABC,曬夠英文扮高級雞未

有得同豹仔玩

佢真係美國出世架喎

條女正撚到

滑沙個時彈下彈下